只要仲有支那旅客係機場，機場一日都唔會有事

記住黑警唔會對付支那人，睇琴日死show支那護照，黑警變返死狗

旅客機票證明，可以經酒店送走

傻啦
支那人命賤
死1億人 仲有13億人